［行路撚］鹿兒島行路去福岡

條女好堅

之前有兩位巴打東京行都京都

諗起都累
應該係好過丹尼爾小小 冇咁累

最後一段路俾人捉左上巴士

係唔係個隻柑 （唔記得爸打改佢咩名）